Carshongkong 卡士政府驗車套餐

依家驗車定保養
痴撚線

卡士好耐啦

喺CCTVB賣咗好多年

好廣告feel

會唔會check完同你講呢度要整個度又要整咁樣？

卡士拿我就識

千其咪去 唔洗整既野都叫你整
如果唔係唔出驗車紙

呢啲普通車房係咪都有機會

加錢整野

係 不過卡士有野整收你人工700 一個鐘

咁大咬

搵返相熟車房搞啦 1500蚊 唔會太大咬
再唔係直接拎去驗 彈鐘就照單執藥

咩野油隔會咁貴？
我原廠都係百三蚊

原價勁貴，減價就好平，但明顯一有少少野就迫你整，一定無得say no

千其唔好
上年新手出左部二手舊Jazz, 諗住幾舊水比佢地驗埋車, 點知佢地check完又話呢度壞個到壞, 個陣冇熟既車房諗住差唔多價, 最後埋單整左成皮野 不過佢話咁貴既原因係全部都話用番原廠野，但係部車我買番黎都係2萬

笑撚左

唔係咁happy下話

我都想搵相熟車房
但問題係冇
touchwood呢年架車都冇乜事冇搵過車房